想買一隻printer, 求推介

要買Printer但唔多識揀求介紹。要求如下
平, 必須wifi, 易用, 唔易/唔會經常Jam, 可影印, 唔會Fax, 可以代用/加墨。用途係印功課同notes, 1個禮拜約12張左右

暫時只係上網睇咗只有HP ENVY 6020適合, 好似睇落冇乜大問題?
有冇好介紹?

要平就買連供

後面食紙前面出冇咁易jam

唔介意屎忽入紙。有冇型號好介紹 ?

HP 515
cannon, epson 都有連供

用緊2550dw 代用粉唔使$200印到3000張

唔該, 聽日落去睇睇先

如果間公司賣開電腦
佢岀嘅printer 通常都係呃9你係咁買貴墨

買反啲Printer 公司岀嘅printer啦

推篤Brother / Epson

呢2間都有考慮過, 但暫時睇唔到有epson啱我心水。好似Canon都係冇平墨而且認得出非原裝, 易Jam。
亦睇到唔記得邊隻全新機買返去一張都印唔到出嚟 .....

印到黑白雙面已經夠
其他function 都係花巧野

其實我唔介意全手動雙面印

用緊epson連供 有雙面scan wifi, print過千張紙依加仲用緊佢送嘅墨，睇返仲有7成墨水未用，不過用咗年幾塞墨頭，用內置清洗就ok

我買左冇耐，有人講新果批用唔到代用粉係咪真?

另外上網見外國係用TN760而唔係TN2480 都用到?

我嗰部第一次換都用唔到 google咗勁耐先知有幾粒制撳 熄咗個唔夠粉唔print嘢嘅限制

利申 舊年年頭買

咸濕bully

要用代用墨就唔好買HP
買canon Epson brother 墨水機既話

canon G3000， 一個月print成百張仲要color，半年都未用到一半墨

HP Smart tank